「港人治港，高度自治」其實唔錯，大家可以考慮下

港人治港，高度自治
港人治港，高度自治
港人治港，高度自治

起碼係大家一定接受到
加一個口號睇下大家反應冇壞

港人治港，高度自治

劉細良：會俾位政府入

市民反應重要d，如果d人真係對 光復同革命字眼咁反感既話

同意呢個口號會俾位當權者入，因為中英聯合聲明係寫咗係擁有香港人身份既特首管治香港，儘管柒婆係幾柒，佢係法律上亦係香港永久居民。

咁宜家已係
林鄭港人偽政府治港

你可以返中囯先。

咁又係嘅，但光復咁革命拉攏唔到上一輩, 同輩既應該大部分OK

P. S 我自己五年前都接受唔到港獨(純觀感問題)，但依家覺得OK

其實個 concern 只係怕比政府入？
因為其實嗌香港(人)加油，都可以cover埋佢地

我都讚成要投其所好
長輩圖都係咁諗啫

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

真正 ‧ 港人冶港、高度自冶